警告 熊軍高潮指數突破警戒線

聽日咪又係升

牛船重到

咪V返囉

打緊

熊gel 完全彈唔起
聽日實千跌 趁而家仲有7百點水位好係夜期沽期指

乜個個po都見到喱個 咩人黎

好煩

要block啦呢d
煩能過閪